有冇人覺得其實火影入面努力先係最強

本身去到夜凱之前都仲係血統>努力
但去到夜凱打爆斑呢個有血統+後天拎柱間細胞+殺細佬+吸尾獸
留意番斑係呢個時候已經係神既lv,就連鳴人佐助合力都只係同佢打和
去到故事最尾,鳴人同佐助都已經冇左陽之力同陰之力,即係連斑一半都冇
換言之如果係疾風傳後小李出到夜凱既話,根本完全係可以一擊就收哂佢兩個皮

理論上如果小李有凱咁勁,咁佢開八門就一定勁過博人傳既鳴佐,最多係唔夠拎哂九隻尾獸同陰陽力既斑打,不過前題係佢要犧牲條命

一個普通人靠努力可以去到只次於神一級,咁其實火影都冇大家講到咁血統論

人地有血統，輕輕鬆鬆就成神
你努力，仲要用命換 仲要係半神

努力最強 ？

小李連七門都開唔到喎

其實只係龜兔賽跑 班係有先天優勢
但班唔努力只想走捷徑 咩都唔做拎晒尾獸力量 然後變成六道狀態

斑個計劃 用盡左佢一身既心血
輕輕鬆鬆？

點努力都好,千鳥都係勁唔過雷切

班既幻術好廢

有名你叫 血統忍者喎

博人傳任佢吹啦

對連登仔黎講天才既付出唔係付出黎,因為所有野都係輕輕鬆鬆就做到,點叫付出

咁你講撚哂啦屌
任何勁招都係廢招

佐助既萬花筒，永恆萬花筒同輪迴眼都係尼桑同六道送比佢

冇意思,送哂比佢都係唔夠八門勁

呢到好多野都係到講變強既過程
我係直接比較緊結果,因為唔駛睇冇血統用努力既過程一定係辛苦百倍千倍
但出黎既結果係就算鳴人有九尾有仙人都會比八門夜凱一擊KO
所以小李係THE LAST培訓左班八門小隊出黎係正路既
犧牲其中一個就可以擋到一次世界末日

預左會多負皮,不過都改變唔到八門夜凱勁過哂咩鳴佐九尾仙人輪迴眼須佐既事實

夜凱幾勁都唔會打得贏多重影手裏劍

我記得前面有提過小李都係武術天才 打加拿嗰陣年紀小小就已經開到第五門 反而成日贏凱神啲挑戰嘅精英忍者卡卡西都只能夠開到3門

(最強)

前面有講過小李既體術一開頭好廢
係死操爛操先開到5門

但呢個年紀就算係死操爛操都唔會開到五門
所以卡卡西先話佢係體術既天才

努力的天才

現實黎講我地只係天天都無既2打6

睇番都覺得幾搞笑

好現實嘅動漫
有父幹先會勁